特別項目: 那一件事會首先發生在 史達寧 (曼城) 身上?

1.於對方禁區內突然自行雙腳跪下，球證判罰對方十二碼;

2.因球證誤判而陰陰嘴偷笑;

3.右腳踢左腳然後跌下，向球證投訴被侵犯;

4.與隊友相撞後跌下，怒指對方球員;

5.領隊 哥廸奥拿 (曼城)於球賽開始後90分鐘內，要求球證向 史達寧 (曼城)出示紅牌以懲罰其不誠實行為

6.上述事件沒有發生

7. 被噓

主場都噓

8.受傷離場

真人同會員一樣咁撚廢

推波出界